有冇人試過發現暗戀對像連登AC

突然冇晒幻想

我係因為連登所以暗戀佢

出左咩post咁勁

好多喎

未J死你

其實都幾難發現

無喎

你咁撚多POST點睇

咁難得發現都唔J

除非人格分裂唔係都好難唔一致

之前得facebook ac會忍唔住狂stalk
搵到連登ac 發現太多膠POST之後就懶睇

好驚比識嘅人發現ac

放過禾啦

冇人識我所以我唔驚

發現左之後變明戀

佢發現埋你個AC？

有時會聽到有人講我

發現左先暗戀

#metoo

現實定連登